連豬icon真係好搞笑

連登豬西

做咩唔出sticker

好撚得意

港豬

一窩

留名等sticker

我覺得呢隻好似九品芝麻官入面既周星馳。